APXT 股價CHOK到無朋友

盤前個波幅己經咁勁
最高見到15.XX
而家一下又回返去13.00

最高見18.9 wor
13.5 入左 btw

盤前12.9入50手 想搭下順風車 好驚

13.02 入左600手

14.5@300

年尾50

等番一個月

其實上到30幾40已經好滿足了

呢隻最少都升一倍

14蚊入左100股玩下

盤前18唔走 14.5先賣

冇錯，40啦

我盤前買15.7,以後唔玩盤前啦

盤後升到15.27

(14,000,000/35,810,000)*100%
= 39.10%
就咁睇班PIPE investors 都佔左4成貨
有錯指正
Strong Hold 唔到目標價都唔好放

巴打目標價幾多

現時Avepoint equity 起碼有2bn
即係計落點都有$55
打算按正股:Warrant = 7:3 去買
睇情況, 如果到$55前市況唔好就先行賣左啲warrant 獲利

過左$55後睇佢revenue和profit 增長成點,
不過microsoft應該比同行有優勢
長遠(~2022年前啦)推測會接近~$200
中間炒下波幅

我盤前15都入左 好彩分左兩注
溝翻去14

我以為spac上到40已經好勁$55唔知要幾耐呢

不過睇返佢班底同equity又真係有可能上到喎佢個班底真係好得

16蚊入 有啲驚

10.6入 已放

摸頂入
入左幾多股

15.9 入 未驚過

少有既spac係已經有revenue 又係microsoft 365 partner. 跌返落$13 我實買多幾百股

得100股 13.8

唔敢大注 14.5@25
快啲開市俾我加注

重倉咗DDOG

By the way, AYX 其實值博率都高, 雖則都係未賺錢

星期五都留意到呢隻 覺得隻股好大潛力 短線睇好
估唔到連登都有人傾呢隻

真心大，外國好多人話有機會做到SNOW2.0

可惜學生哥個本細，13.7@300

今晚有機會有特價貨

幾錢再入

跌啊快啲同我跌 我要入貨啊！！

特價時段開始!!!

上返了

未驚過 SH

同業得隻APXT DDOG 升

點解睇好APXT

今晚會唔會再升

重貨, 望就咁望

[url]睇好呢隻[/url]

手殘左

再睇下NET, 第三季業績增長強勁
revenue 114.16M
Net loss per share 減少到得返 0.09
>100, 000 付費客戶
76.7% gross margin
分分鐘下一隻科技股巨頭
唔怪得知升得咁勁
而家22.319B 一啲都唔算貴

回一回我諗會買啲坐下

NET 真係underpriced 咗好耐

有冇巴打開tg group傾下apxt

連燈傾 la

特價時段又嚟啦!!!

有貨既記得SH唔好比人呃貨

竟然盤前跌

收到

咩事不停跌
$15.4入左

連燈開咗POST趺返落$10

比連登燈完